狼人殺 真人出嚟玩

一齊出嚟玩狼人殺 真人出嚟玩

識玩唔識玩都可以

為玩狼為主 識朋友為次

夠能一起玩狼 也是一種緣

已經有一班固定人玩

WhatsApp grp 可以直接入

依個新grp 出嚟玩過後 會加你入正式既grp

真人有乜好玩 悶到訓

都好睇個人性格 不過識玩後會覺得好玩

巴打有興趣試下嗎

仲玩狼，咩年代啊

巴打玩過？

MC:「狼人出黎殺人。」
狼開眼後心諗：「嘩你個仆街小女孩夠膽死開眼！！ 」

基本上 冇玩小女孩角色

殺真人 報定驚

都係要同班朋友一齊玩先好玩
唔熟玩反而好悶

不過其實都係 有固定一班

但唔係成日夠人 所以想睇下有冇巴打想下齊玩下

唔係殺真人係game嚟

成班麻甩出黎玩賓周咩

講真 男既邏輯比較高 好玩好多

你玩game咪又係想溝女

真係鍾意玩狼人殺既人 唔會諗溝女

如果真係想溝女 使咩咁煩

有d女人無腦，玩狼人會嫌悶

女比較hea玩 同埋唔多投入

一隻game你唔投入 好難會玩得好

好開心見到有人組狼人殺,可惜join唔到

有無睇pk/JYClub?

屌 以為真係出嚟殺人

好難俾心機落去玩
次次村民點投入
你話玩女巫就話次次開波毒死你最憎嘅人姐
玩玩下變針對

有睇 jy好勁.. 勁在佢好小打情緒 同埋睇人面目表情分別 幾勁 邏輯都非常強

唔係

真係識玩既人 唔會針對

因為玩狼本身已經係大時都拎時間出黎玩

本身羸輸都冇獎勵 享受過程先最重要

我本身有固定一班 都用邏輯黎玩

就算私底下幾唔鍾意條友 都唔會針對 因為咁樣唔會長遠

0

哇，谷已入
樓主好靚仔， 玩狼又勁
偶像

村民有村民好玩
不過聽你咁講都係hehehaha英雄主義想表演多過贏果種

利申: 有玩開
根本無人會咁樣9玩

巴打講得岩

撐

thx巴打

最鍾意做村民，可以幫手分析，又可以混淆狼人以為我有神職

巴打說話能力應該好強

村民我自己都幾鍾意

幫推

合家歡版先有小女孩
狼人無晒生存空間。。。

正常玩應該係有大面具+音樂以防有人偷睇 /聽到有其他無謂訊息

未玩過小女孩既屠邊

巴打解釋得非常好

狼人殺真係好有邏輯？

絕對
邏輯 ＞發言 ＞演技

邏輯需要 發言技術都需要 都幾全面

因為你要諗果個人 係新手 同 真係勁

因為新手未必玩得好好 以勁人可能呃人能力高

都好講心理

有冇口交

做咩唔玩大陸app

app同真人 其實有分別

app心

app發言時間較短 同埋 當你真人出嚟玩 面對11個人時 壓力 同app唔同 無得比較

一早知有潛規則啦

希望睇真播 面具唔見樣都好

認真講
狼人殺垃圾game

不如玩一夜狼人

上面望到有小女孩扮狼人就知mc hold得唔好
正常第1 rd 狼人要相認曬 小女孩先可以眯眼偷望
而mc應該係要知有幾隻狼

巴打唔方便出黎玩嗎

巴打識野

一夜狼都好玩呀 我都鍾意玩

狼人殺 12人玩 如果小人 先玩一夜狼\

小女孩狼人殺 我都未玩過..

[天黑請閉眼] 真人狼人殺group招新血, 每星期都有面殺

狼人殺係一個極講求邏輯性，語言技巧，判斷能力既遊戲
其他地方都興左好耐，但香港面殺（真人遊戲）既地方真係唔多

如果一直玩緊apps又想搵面殺既 宜家係個好機會喇！

我地狼人殺group宜家有超過50個恆常既玩家，
狼人會玩，亦會玩下其他boardgame，
每個星期基本開2場-3場，
當然唔係話去到好勁好勁，
但至少大部份都識得玩，講邏輯，大家一齊進步。

我地一般玩12人屠邊局，
預女獵白，狼王狼美人白狼王乜都會玩，睇心情

因為始終坐低一場就最少12個人玩成個鐘，
每個玩家都有可能影響到其餘所有人既遊戲體驗，
所以我地都當然會對黎既朋友有小小要求。

1. 唔可以貼臉發言
貼臉發言有幾種：
i) 發誓型 : 呢鋪我發誓我唔係狼呀!!!! / 如果我唔係預言家我就食左張檯佢 !!!
進階發誓型: 我唔想發誓你地先信我唔係狼，我真係好人 ( 其實都係同發誓無乜分別)

遊戲只係遊戲，請用道理 / 邏輯 / 狀態去說服人，而唔係一d唔關遊戲事既賭注。
一張好人牌要發誓先令到人信佢係好人，對自己能力無信心，亦對場上拎狼人牌既玩家唔尊重 ( 個個發誓咁我玩咩?)
狼人發誓呃人就更過份，唔駛講太多。

2. 唔可以打場外
例1: 我識左佢幾十年喇，佢講大話我一眼就知啦，佢係好人啊
以上發言帶左一?場外既因素入遊戲，在場其他玩家無法理解既。
總之用場內既事情去說服對方，如果場內因素不足以你說服的話，咁可能係對方打得好，對方值得嬴。

例2: 我尋晚聽到佢郁!
得你知 其他人唔知，
面殺好難唔發生呢類型既事，
所以我地會有面具，入夜亦會播音樂。
但無論點都用返場內訊息黎打一個人

當然對方郁到比你聽到責任係佢度，咁呢d野咪你自己知算數，留d空間比人玩

3. 尊重每位玩家
每個人既玩法唔同，如果對方做左一?同你視野唔同既事，
你可以遊戲後覆盤提出意見，
但如果對方訴說左心路歷程，講明左佢當刻眼中發生既事所以有咁既決，
希望每位玩家都尊重對方

4. 唔帶私人感情
例: 佢之前呃過我咁多次 我以後都唔會信
每個人都有機會拎預言家牌，亦會拎好人牌
都係果句，用場內因素去判斷。

5. **不遲到 不飛機
因為呢個係團體遊戲，最基本就係12人+1MC先成局
如果報名岩岩好夠數既話，你遲到就係12個人等緊你。
飛機更加唔好，我地有後備list的，唔肯定自己黎唔黎到就去後備。
都係對每位朋友仔既尊重。

總之好簡單，呢個遊戲係講邏輯，講尊重。
狼人玩得好就要比狼人嬴，無話好人嬴晒，
相反狼隊格式打得差，咁自己都抵輸。

樓主咁靚仔又咁勁，小毒毒表示好想跟樓主搵食 pmpm

fung ching 退休日日狼人

輸晒啦

求43個號碼

清請問點玩 平時真係唔識估，一開始有人被殺其實點開始估
利申 同班玩得耐既人玩，成日唔入局 sad

會有真既預言家 用佢為一個邏輯基礎

再諗邊啲人係諗

因為狼知邊啲好人 同 隊友所以發言會有失誤

之後再諗邊啲好人 慢慢搵狼

有幾男幾女？

我地係為玩狼 唔係為識朋友..

自己班frd初初接觸玩好認真 真係次次發言都有分析有反轉
玩耐左一係唔玩 一係hea玩
玩到瞓著都試過

有啲仲
玩狼玩神玩民都好
回回發言pass
問佢做乜鳩 攰就咪玩
佢就話係策略 等你估唔到佢下鋪做乜

咁咩人都冇 人地點玩你控制唔到

自己認真玩就OK

只要你相信你認真玩 你會影響到其他人都會認真的

上次去玩 有女屌

谷有幾個靚女喎 可食用

男仔黎..

玩 Avalon. 啦

都有玩 不過比較小

投票通常都會自覺 帶面具 或 自己唔好睇 都ok

通常都會唔睇倒數3,2,1 就自己投 投完先開眼

面殺一班人 又好笑又開心咁玩
慢慢又變朋友

真人睇狀態睇表情
無得拎黎比

狼人殺一定係真人最好玩

夜晚先帶面具啫
唔通天光唔除咩

係 天光除 可能我表達得唔好

應該我地大家都誤會

你係問長程係咪都帶面具

而我係以為你問投票時係咪要帶面具

所以我先話 投票帶面具 或 唔開眼睇 倒數321 先可以睇票型..

中學果時好鍾意玩狼人
有興趣

但真毒表示出到黎一定好多MK
不了

你係玩屠邊定咩

玩狼唔睇外表 通常外表唔好既人 邏輯先強

所以唔使介意 有心玩就OK

我地係為玩狼 唔係識朋友

狼人殺根本唔平衡 垃圾遊戲

都唔係既 畢竟係人玩既遊戲 平衡好難定義

但唔會話有必羸既方法

又未去到垃圾既 依家都開始多人玩啦

咁我邏輯一定好弱

其實只要你肯投入玩 邏輯幾弱都好 都會玩得好

因為總有人比你邏輯強 既知道你係好人

一埸狼入面 四隻係狼 八個好人 總有人有特別勁

所以唔使太擔心 肯認真投入 試下就ok

天黑請閉眼d職公平過狼人殺d職

衰在村民多

唔係好明..

+1